點樣走出陰霾

幾個月前發現男朋友上網pm問個女仔拎腳圖
佢知道我知道左
我地有傾過好多次
但係感覺佢無為呢件事感到悔疚
所以到而家我個心一直都有條刺
個人變得極敏感極無安全感
今日佢同我講話我係個好女仔但佢唔識點同我相處要分開冷靜下
我地已經認真地佢傾左好多次但佢都無辦法理解我既心理關口需要佢既努力陪我跨過
但我仲好愛佢
我可以點做去幫自己自行取出條刺變得無咁敏感唔再咁無安全感

搵過條新仔啦

舊既唔去 新既點黎
佢心都唔系你到 強留有咩用
有佢體冇佢心 有咩意思
下個會更好
完

點解？你俾唔到刺激感佢。

但我仲好愛佢唔想咁容易就放棄，但唔知點做大家先可以克服呢個問題

咁我係咪應該都開個ac post d 腳相滿足佢

其實佢對我好好，只係佢係sex方面有特別癖好，所以先會發生呢件事

有對真既腳係面前都滿足唔到，你覺得你開POST貼腳圖會滿足到咩

我都唔明點解佢從來都唔望我隻腳但連比錢都要買人d腳圖

你地一齊左幾耐？ 好多男人都好重視新鮮感

差唔多三年

絲打你幾歲呀？咁做唔一定正確，可能你無長腿或對腿唔吸引，佢先想透透氣搵搵新鮮感。

咪傻啦老細
對你好好又講要分開下
咪呃9自已啦
就算一齊反又點 你地個問題都未解決 咪又系分

WA Diu 我同我女朋友又係3年
雖然我無識第二啲女女，但係我都開始對自己女友無咩性趣，如果你覺我同你男友可能相似既話，我可以試下講我啲感受比你聽

咁... 今日維園見啦

二十，但佢搵d腳都唔算係美腳

好啊！點解？

問題就係我放唔底佢做過既事

ok no problem

咁佢有冇為左你以改
有=你太執著
冇=真系自已諗下

哦咁你睇開啲，每個人嘅癖好都唔同嘅。
將就下囉，我覺得你可以了解下佢點諗先，保養下自己對腳，多著下高跟鞋呀迎合下佢之類。
其實好小事，青春美腿係可遇不可求，男人有愛慕之心係正常。
我覺得佢咁講其實即代表佢已經覺得好悶，不過既然你仲好愛佢，為佢付出改變一下吧！
當你都保養到有美腿時，你就會自行取出條刺。

我都係岩岩分手，但我就係錯個個。
我覺得 如果，個個人錯左，好願意去付出改過，
咪比個希望大家。
好啦 我又代入左自己

佢覺得佢改左，但我唔知點先確認到
彷彿之間沒有了信
極度需要佢協助我建立，但佢話要分開一下

腳奴癖

你有無試過真係show 比佢睇你點改左